劉馬車比人打完之後靚仔左

還原靚靚拳

有紗布包住
個人的表面面積小咗
緊係靚仔咗啦

過街老鼠

有病架

都係大陸仔打佢果鑊最甘

三個圍毆得皮外傷，神坦

回血回得咁快，

有冇人覺得C朗同劉馬車好似樣?

支持馬車再柒多鑊

梅毒上嘴,邊有打

幾時？有無片？我淨係反送中見佢周圍鬧人先識佢

冇片，但係新聞有報，比人打到成臉血